msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tine 2.0 - Crm\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-17 22:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-20 21:47-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Tine 2.0 Translators\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: NOT SPECIFIED / ANY\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Controller.php:112
#, python-format
msgid "%s's personal leads"
msgstr "%s 的个人线索"

#: Controller.php:153 js/Contact.js:161 js/Contact.js:348 js/Contact.js:388
#: js/LeadGridDetailsPanel.js:45 js/LeadGridDetailsPanel.js:512
#: js/LeadGridPanel.js:145
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: Controller.php:154 js/Contact.js:181 js/Contact.js:349 js/Contact.js:392
#: js/LeadGridDetailsPanel.js:45 js/LeadGridDetailsPanel.js:495
#: js/LeadGridPanel.js:144
msgid "Partner"
msgstr "伙伴"

#: Controller.php:155
#, fuzzy
msgid "Reseller"
msgstr "零售商"

#: Controller.php:158
msgid "open"
msgstr "打开"

#: Controller.php:159
msgid "contacted"
msgstr "联系过的"

#: Controller.php:160
msgid "waiting for feedback"
msgstr "等待反馈"

#: Controller.php:161
msgid "quote sent"
msgstr "报价已发送"

#: Controller.php:162
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: Controller.php:163
msgid "lost"
msgstr "失去"

#: Controller.php:166
msgid "Market"
msgstr ""

#: Controller.php:167 Export/Pdf.php:219
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: Controller.php:168 Export/Pdf.php:218
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: Controller.php:169
#, fuzzy
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: Setup/Update/Release3.php:37 Setup/Initialize.php:55
msgid "All leads I have read grants for"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:62
msgid "Last modified by me"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:63
msgid "All leads that I have last modified"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:72
msgid "My leads"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:73
msgid "All leads that I am responsible for"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:86
msgid "Leads with overdue tasks"
msgstr ""

#: Preference.php:30
msgid "All leads"
msgstr ""

#: Preference.php:74
msgid "Get Notification Emails"
msgstr ""

#: Preference.php:75
msgid "The level of actions you want to be notified about."
msgstr ""

#: Preference.php:79
msgid "Send Notifications Emails for own actions"
msgstr ""

#: Preference.php:80
msgid "Get notifications emails for actions you did yourself"
msgstr ""

#: Preference.php:83
msgid "Default Favorite"
msgstr ""

#: Preference.php:84
msgid "The default favorite which is loaded on crm startup"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:106
msgid "manage leads"
msgstr "管理线索"

#: Acl/Rights.php:107
msgid "add, edit and delete leads"
msgstr "添加、编辑和删除线索"

#: Acl/Rights.php:110
#, fuzzy
msgid "manage shared lead folders"
msgstr "管理线索"

#: Acl/Rights.php:111
msgid "Create new shared lead folders"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:114
msgid "manage shared leads favorites"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:115
msgid "Create or update shared leads favorites"
msgstr ""

#: js/Product.js:85 js/LeadEditDialog.js:256 Export/Pdf.php:274
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: js/Product.js:134
#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: js/Product.js:139 js/LeadEditDialog.js:433
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: js/Product.js:146
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: js/Product.js:158
msgid "Quantity"
msgstr ""

#: js/Product.js:185 js/LinkGridPanel.js:56
msgid "Unlink {0}"
msgstr ""

#: js/Product.js:186 js/LinkGridPanel.js:57
#, fuzzy
msgid "Unlink selected {0}"
msgstr "中断选中的联系人链接"

#: js/Product.js:216
#, fuzzy
msgid "Search for Products to add ..."
msgstr "搜索联系人添加到 ..."

#: js/Contact.js:162
msgid "Change type to Customer"
msgstr "修改客户类型"

#: js/Contact.js:171 js/Contact.js:347 js/Contact.js:384
msgid "Responsible"
msgstr "责任"

#: js/Contact.js:172
msgid "Change type to Responsible"
msgstr "修改负责人类型"

#: js/Contact.js:182
msgid "Change type to Partner"
msgstr "修改伙伴类型"

#: js/Contact.js:193
msgid "Change contact type"
msgstr "修改联系人类型"

#: js/Contact.js:205
msgid "Search for Contacts to add ..."
msgstr "搜索联系人添加到 ..."

#: js/Contact.js:222
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: js/Contact.js:231 Export/Pdf.php:211
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: js/Contact.js:242
#, fuzzy
msgid "Data"
msgstr "线索数据"

#: js/Contact.js:245 js/LeadGridDetailsPanel.js:48
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: js/Contact.js:246
msgid "Cellphone"
msgstr "手机"

#: js/Contact.js:252 Controller/Lead.php:178
msgid "Role"
msgstr ""

#: js/LeadSource.js:29
msgid "Lead Source"
msgid_plural "Lead Sources"
msgstr[0] ""

#: js/LeadSource.js:136
#, fuzzy
msgid "Add a Leadsource..."
msgstr "线索源"

#: js/LinkGridPanel.js:34
#, fuzzy
msgid "Add new {0}"
msgstr "添加新线索"

#: js/LinkGridPanel.js:72
#, fuzzy
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑线索 \"{0}\""

#: js/LinkGridPanel.js:73
#, fuzzy
msgid "Edit selected {0}"
msgstr "编辑选中的线索"

#: js/AdminPanel.js:122 js/LeadGridDetailsPanel.js:218
#: js/LeadGridDetailsPanel.js:251
#, fuzzy
msgid "Leadstates"
msgstr "线索状态"

#: js/AdminPanel.js:126 js/LeadGridDetailsPanel.js:240
#, fuzzy
msgid "Leadtypes"
msgstr "线索类型"

#: js/AdminPanel.js:130 js/LeadGridDetailsPanel.js:229
#, fuzzy
msgid "Leadsources"
msgstr "线索源"

#: js/AdminPanel.js:138
msgid "Defaults"
msgstr ""

#: js/AdminPanel.js:157 js/LeadGridPanel.js:146 js/LeadStateFilterModel.js:32
#: js/LeadEditDialog.js:337 Export/Pdf.php:78
msgid "Leadstate"
msgstr "线索状态"

#: js/AdminPanel.js:164 js/LeadGridDetailsPanel.js:484
#: js/LeadEditDialog.js:363 Export/Pdf.php:84
msgid "Leadsource"
msgstr "线索源"

#: js/AdminPanel.js:171 js/LeadGridDetailsPanel.js:479
#: js/LeadEditDialog.js:356 Export/Pdf.php:81
msgid "Leadtype"
msgstr "线索类型"

#: js/LeadGridContactFilter.js:47
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: js/LeadGridContactFilter.js:54
msgid "CRM Role"
msgstr ""

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:51
msgid "Mobile"
msgstr ""

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:54
msgid "Fax"
msgstr ""

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:57
#, fuzzy
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:60
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "网址"

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:464 js/Task.js:220
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:469 js/LeadEditDialog.js:395
#: Controller/Lead.php:180 Export/Pdf.php:93
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: js/LeadGridDetailsPanel.js:474 js/LeadEditDialog.js:401
msgid "Estimated end"
msgstr "估计结束"

#: js/LeadType.js:29
msgid "Lead Type"
msgid_plural "Lead Types"
msgstr[0] ""

#: js/LeadType.js:134
#, fuzzy
msgid "Add a Leadtype..."
msgstr "添加产品..."

#: js/LeadState.js:32
msgid "Lead State"
msgid_plural "Lead States"
msgstr[0] ""

#: js/LeadState.js:166
#, fuzzy
msgid "Add a Leadstate..."
msgstr "添加任务..."

#: js/Crm.js:24
msgid "New Lead"
msgstr ""

#: js/LeadGridPanel.js:141
msgid "Lead id"
msgstr "线索标识符"

#: js/LeadGridPanel.js:142
#, fuzzy
msgid "Tags"
msgstr "任务"

#: js/LeadGridPanel.js:143 js/Model.js:104
msgid "Lead name"
msgstr "线索名"

#: js/LeadGridPanel.js:147 js/LeadEditDialog.js:222 js/Model.js:106
#: Controller/Lead.php:184 Export/Pdf.php:90
msgid "Probability"
msgstr "可能性"

#: js/LeadGridPanel.js:148 js/Model.js:107 Controller/Lead.php:183
#: Export/Pdf.php:87
msgid "Turnover"
msgstr "周转"

#: js/LeadGridPanel.js:149
msgid "Probable Turnover"
msgstr ""

#: js/LeadGridPanel.js:179
#, fuzzy
msgid "Export Lead"
msgstr "输出PDF文件"

#: js/LeadGridPanel.js:188
msgid "Export as PDF"
msgstr "输出PDF文件"

#: js/LeadGridPanel.js:195
#, fuzzy
msgid "Export as CSV"
msgstr "输出PDF文件"

#: js/LeadGridPanel.js:202
#, fuzzy
msgid "Export as ODS"
msgstr "输出PDF文件"

#: js/LeadGridPanel.js:209
msgid "Export as XLS"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:35 js/LeadEditDialog.js:268 js/Model.js:48
#, fuzzy
msgid "Lead"
msgid_plural "Leads"
msgstr[0] "线索"

#: js/LeadStateFilterModel.js:37
#, fuzzy
msgid "Show closed"
msgstr "显示关闭的线索"

#: js/LeadEditDialog.js:229 Controller/Lead.php:182 Export/Pdf.php:96
msgid "End"
msgstr "结束"

#: js/LeadEditDialog.js:245 js/Task.js:85 Export/Pdf.php:232
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: js/LeadEditDialog.js:246
msgid "You do not have the run right for the Tasks application or it is not activated."
msgstr ""

#: js/LeadEditDialog.js:257
msgid "You do not have the run right for the Sales application or it is not activated."
msgstr ""

#: js/LeadEditDialog.js:295
msgid "Enter short name"
msgstr "输入短名"

#: js/LeadEditDialog.js:379
msgid "Expected turnover"
msgstr "期望的周转"

#: js/LeadEditDialog.js:447
msgid "Enter description"
msgstr "输入描述"

#: js/Model.js:52
msgid "lead list"
msgid_plural "lead lists"
msgstr[0] ""

#: js/Model.js:52
msgid "lead lists"
msgstr ""

#: js/Model.js:102
msgid "Quick search"
msgstr ""

#: js/Model.js:109
msgid "Last modified"
msgstr ""

#: js/Model.js:110
msgid "Last modifier"
msgstr ""

#: js/Model.js:111
msgid "Creation Time"
msgstr ""

#: js/Model.js:112
msgid "Creator"
msgstr ""

#: js/Model.js:151
msgid "Settings"
msgid_plural "Settings"
msgstr[0] ""

#: js/Model.js:155
msgid "record list"
msgid_plural "record lists"
msgstr[0] ""

#: js/Task.js:111
msgid "No Tasks to display"
msgstr "没有任务要显示"

#: js/Task.js:170
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: js/Task.js:174
msgid "Add a task..."
msgstr "添加任务..."

#: js/Task.js:178 Export/Pdf.php:252
msgid "Due Date"
msgstr "过期日期"

#: js/Task.js:191 Export/Pdf.php:259
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: js/Task.js:207
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: Controller/Lead.php:177
msgid "State"
msgstr "情形"

#: Controller/Lead.php:179
msgid "Source"
msgstr "源"

#: Controller/Lead.php:181
msgid "Scheduled end"
msgstr "预订结束"

#: Controller/Lead.php:185
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: Controller/Lead.php:186
msgid "Updated by"
msgstr "更新者"

#: Controller/Lead.php:187
msgid "Updated Fields:"
msgstr "更新的字段："

#: Controller/Lead.php:188
#, python-format
msgid "%s changed from %s to %s."
msgstr "%s 是从 %s 修改到 %s."

#: Controller/Lead.php:194
#, python-format
msgid "Lead %s has been changed"
msgstr "线索 %s 已经被更新"

#: Controller/Lead.php:196
#, python-format
msgid "Lead %s has been created"
msgstr ""

#: Export/Pdf.php:75
msgid "Lead Data"
msgstr "线索数据"

#: Export/Pdf.php:99
msgid "End Scheduled"
msgstr "预计的结束"

#: Export/Pdf.php:184
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: Export/Pdf.php:315
msgid "low"
msgstr "低"

#: Export/Pdf.php:316
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: Export/Pdf.php:317
msgid "high"
msgstr "高"

#: Export/Pdf.php:318
msgid "urgent"
msgstr "紧急"

#~ msgid "Lead %s has been creaded"
#~ msgstr "线索 %s 已经被生成"

#~ msgid "Add task"
#~ msgstr "添加任务"

#~ msgid "Add task for selected lead"
#~ msgstr "为选中的线索添加任务"

#, fuzzy
#~ msgid "Lead Name"
#~ msgstr "线索名"

#, fuzzy
#~ msgid "Date Start"
#~ msgstr "开始"

#, fuzzy
#~ msgid "Date End Scheduled"
#~ msgstr "预计的结束"

#, fuzzy
#~ msgid "Created By"
#~ msgstr "更新者"

#~ msgid "Lead states"
#~ msgstr "线索状态"

#~ msgid "Lead sources"
#~ msgstr "线索源"

#~ msgid "Lead types"
#~ msgstr "线索类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove Option"
#~ msgstr "删除产品"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Select lead"
#~ msgstr "删除线索"

#, fuzzy
#~ msgid "Open tasks"
#~ msgstr "删除任务"

#, fuzzy
#~ msgid "Tasks status"
#~ msgstr "线索状态"

#~ msgid "telephone"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "fair"
#~ msgstr "展览会"

#~ msgid "customer"
#~ msgstr "客户"

#~ msgid "partner"
#~ msgstr "伙伴"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this lead?"
#~ msgstr "确实要删除这个线索？"

#~ msgid "Deleting lead"
#~ msgstr "正删除线索"

#~ msgid "Some error occured while trying to delete the lead."
#~ msgstr "试图删除这个线索时发生了一些错误"

#~ msgid "Show details"
#~ msgstr "显示细节"

#~ msgid "Displaying leads {0} - {1} of {2}"
#~ msgstr "显示线索{0} - {1} of {2}"

#~ msgid "No leads found."
#~ msgstr "没找到线索"

#~ msgid "Add lead"
#~ msgstr "添加线索"

#~ msgid "Edit lead"
#~ msgstr "编辑线索"

#~ msgid "Delete selected leads"
#~ msgstr "删除选中的线索"

#~ msgid "Export selected lead as PDF"
#~ msgstr "输出选中的线索到PDF文件"

#~ msgid "Please wait"
#~ msgstr "请稍等"

#~ msgid "Saving lead"
#~ msgstr "保存线索"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Could not save lead."
#~ msgstr "不能保存线索"

#~ msgid "Please fix the errors noted."
#~ msgstr "请修改标注的错误"

#~ msgid "Contactdata"
#~ msgstr "联系人数据"

#~ msgid "Add new contact"
#~ msgstr "添加新联系人"

#~ msgid "Add new customer contact"
#~ msgstr "添加新客户联系人"

#~ msgid "Edit contact"
#~ msgstr "添加联系人"

#~ msgid "Edit selected contact"
#~ msgstr "编辑选中的联系人"

#~ msgid "Unlink contact"
#~ msgstr "中断联系人链接"

#~ msgid "Add new task"
#~ msgstr "添加新任务"

#~ msgid "Edit task"
#~ msgstr "编辑任务"

#~ msgid "Edit selected task"
#~ msgstr "编辑选中的任务"

#~ msgid "Add existing task to lead"
#~ msgstr "给线索添加已存在的任务"

#~ msgid "Remove selected tasks"
#~ msgstr "删除选中的任务"

#~ msgid "Remove selected products"
#~ msgstr "删除选中的产品"

#~ msgid "Leads"
#~ msgstr "线索"

#~ msgid "Loading Lead..."
#~ msgstr "加载线索..."

#~ msgid "Please Wait"
#~ msgstr "请稍等"

#~ msgid "Add New Lead"
#~ msgstr "添加新线索"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "总览"

#~ msgid "folder"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "Enter searchfilter"
#~ msgstr "输入搜索过滤器"

#~ msgid "leadstate"
#~ msgstr "线索状态"

#~ msgid "Search Contacts"
#~ msgstr "搜索联系人"

#~ msgid "Add existing contact"
#~ msgstr "编辑存在的联系人"

#~ msgid "Add existing contact to lead"
#~ msgstr "给线索添加已存在的联系人"

#~ msgid "Organisation"
#~ msgstr "组织"

#~ msgid "Lead updated"
#~ msgstr "线索已更新"

#~ msgid "Lead added"
#~ msgstr "线索已添加"

#~ msgid "Add responsible"
#~ msgstr "添加责任"

#~ msgid "Add new responsible contact"
#~ msgstr "添加新责任联系人"

#~ msgid "Add customer"
#~ msgstr "添加客户"

#~ msgid "Add partner"
#~ msgstr "添加伙伴"

#~ msgid "Add new partner contact"
#~ msgstr "添加新伙伴联系人"
